民主黨成員林子健虛報被擄案上訴失敗，即時入獄

#ALERT 民主黨成員林子健虛報被擄案上訴失敗，即時入獄 (4/2/15:02)

手足

香港人

原來可以咁樣幫還押手足

唔割

DLS

呢件要打要殺隨便，thx 牙sir🙏🏻

呢件唔係

終極ON9仔

許智峯信佢喎，你唔信許智峯?

搞到大家炒晒車, 咩面都比你掉晒, 手乜撚野足

呢條仆街真係「鬼」
屌佢老未

當年蕭生超勁

得佢唔信真

仲比人屌係鬼

有晒片為證

真正中立冇偏幫

點解我要信許智峯

啱喇
精神病患人士應該入獄

民主黨踢佢出黨啦

呢件嘢真正有樣睇

司徒華啲𡃁

大家個腦都生cancer
司徒華 李華明 黃碧雲呢堆唔該一齊落地獄

呢單真係唔知做乜鳩

睇番wiki佢當年係做司徒華臥底挖范國威D料
成件事好撚on9